（H&M）Purpose Tour

點解可以炒到$5-600一件？？ 認真討論

H&M其實好多。。。